【齊心】走錢除咗開外國銀行戶口仲可以？

點先可以用財務工具保住銀行戶口啲存款？例如轉歐美外資銀行兼買晒外幣，仲有無其他？

轉到去外國既盡量轉，少部分留港既資金買外國股票ETF, e.g. 3140, 3101, 3126, 3019

就算外國股票ETF，我自己認為仍有破綻，首先發行機構係中資就已經係一大風險，其次喺港交所買賣嘅ETF係以港幣買賣計價，仍然避唔到港幣俾人仔冥幣掏空，或美國反檯逼港幣脫鈎而崩潰嘅風險。

去美國本土開銀行戶口

90-95%錢射去外國券商，只留5-10%錢係香港for生活用
我講呢幾隻ETF發行機構係Vanguard / 德銀，唔係中資
ETF資產係外國股票已經唔受港元影響

另外想請教喺香港買美股係咪無得好似港股咁提取實貨？如果有，係點樣做到？

你喺邊間買，咪跟返嗰間提實貨嘅程序囉

大貓銀號，打過去電話理財問過，話無得拎實貨
唔通喺香港買美股根本無得提實貨只可以轉倉？

那有錢呀，屌你老母

無錢咪好囉，無嘢可以輸俾老共同香港政府，
疊埋心水迎接北京政府。

仲有強積金

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

強積金唔多，但都有幾十個，已經轉晒歐洲股票基金同債劵基金，點知持倉最多竟然係鄰國公司債券，又中伏

買外幣現鈔
買實金
買外國股/債

外幣同外國股債無咩選擇，得返老美，其他都驚賺息賺價但蝕匯兌
實金同cryptocurrency本來兩者都唔好，但貨幣大混戰焗揀金